覺唔覺賭博應該要係慈善團體做莊搞？

賭徒輸俾賭場既所有收益
全數用黎作為慈善用途

賭徒贏錢又開心
輸錢又當做左件善事

雙贏

慈善組織抽90%

莊長做必贏，咁慈善團體=印鈔機，你話會唔會中間有人CAP水？

賭徒輸錢
慈善團體贏錢
跟住抽起九成做行政費
最後一成攞去叫雞

咁不如
我輸畀賭場
等佢多啲水
入多啲靚荷官丶雞
等我返酒店嘅時候都有啲嘢玩吓

香港賽馬會

馬會咪係

馬會仲唔夠慈善？